學生動源呼籲明日到葵涌循道中學抗議

【葵涌循道中學干預學生言論自由，學生動源下一步！！】

明日下午四點，學生動源及香港民族陣綫到校外與該名學生宣揚香港獨立理念，並再次要求校方公開向該名學生作出正式書面道歉並撤回所有不當言論，希望各位支持捍衛言論自由的香港人明日到場參與。

事件背景：
上星期四適逢第二十一屆明報校園記者計劃開學禮暨頒獎典禮，典禮期間參與者與林鄭月娥合照時，一名參與港獨入校計劃並在上星期二在校內派發港獨傳單的葵涌循道中學中五學生於合照時展示香港獨立標語。

其後該名學生於上星期五在校課堂時間遭校方人士召見超過三小時，期間該名校方人士態度差劣，並警告該名學生不得在校內範圍、穿著校服或出席學校活動，以及以學生名義均不得在未獲校方批准下宣傳任何議題。

對此學生動源曾向葵涌循道中學作出兩項呼籲：

1.公開向該名學生作出正式書面道歉
2.撤回所有不當言論

並表明葵涌循道中學校方需於本星期三中午十二點前作出任何合理回應，否則學生動源不排除作進一步行動。

至本星期二該名學生之家長遭校方約見，包括一位訓導教員、一位副校長、一位班主任、一位老師，與該學生之家長談及該學生於上星期二在校內派港獨單張並在星期四穿着校服出席明報校園記者活動時與林鄭合照期間，以手機展示香港獨立圖片。校方警告該學生下次再有此行爲，則有可能以記過作處分。

學生動源絕不接受再次出現打壓學生言論自由之事件，故此明日下午四點，學生動源及香港民族陣綫將會到校外與該名學生宣揚香港獨立理念，並再次要求校方公開向該名學生作出正式書面道歉並撤回所有不當言論，呼籲各位支持捍衛言論自由的香港人明日到場參與。

港獨入校計劃協助申請：

—————
學生動源將繼續推動香港獨立，敝組織歡迎你的加入：

Channel-i《學生動源》節目資助計劃：

學生動源Telegram頻道：

學生動源Instagram Channel：

Push

推

番工去唔到

放學派港獨傳單

學生拿返屋企無人知

將葵涌循道中學全校變成港獨

有一百人去先算啦

Cc台垃圾

星期六中午放學拖馬既話, 或者可以更疊馬

唔洗返咩

都唔知第幾次啦

仲知會有人去個d都on9

50都夠啦

屌，你有愛滋就咪撚幫人含撚啦

應該10個人都冇

留名等笑啦

不了

支持學生

星期六仲放咩學呀屌你老味
中學生都放曬假啦

咪係

毛澤東：鎮壓學生運動無好下場！

去黎做咩？俾警點相？唔好咁傻啦

睇吓點，夠20個我乜都得

多過一百人去支持我切

想知係動員定動源?

屌,原來動源係個名黎,以為學生"動員"

我去番工將港獨思想繼續散播落中學生度

你收皮啦IVE仔
扮有工返 ？

小朋友扮大人行動

諗起亞視

到咗

睇錯循道中學

到咗[/quote

十個人都冇

咪害鳩啲學生啦學生動源

黑人問號

補習社掛

抗議成點 有幾多萬人參與

並表明葵涌循道中學校方需於本星期三中午十二點前作出任何合理回應，否則學生動源不排除作進一步行動。

本星期三 進一步